今晚鏝利大戰咁精彩 就算聽日射波都要睇啦

有冇手足一齊射波睇我利大炒哥狗

睇我曼大勝狗利

聽朝要早起 不了

罷工睇波

阿古路狂入150球

榜首大戰
梗係要射波啦

型到

牙路睇唔睇

要返工 不了 都係利物浦捧架啦

不睇了

我覺得曼聯對白禮頓精彩d